明天無達哥無睇好唔開心

明天無達哥無睇好唔開心

祝Bk佬仆街死

睇達哥已經成為我每日習慣

same

2月尾先有得睇

有大j睇

祝達哥比車撞死

祝你全家男既比黑人爆菊花屌到死
女既比印度人輪大米先姦後殺

你自己長命百歲，不過病痛纏身，孤苦伶仃無人無物，窮到乞食恭喜恭喜

新年無得睇打年獸先係仲點

唉 達達B 好掛住你

歌神譚詠麟 全身生癌，生性病，眼珠被插爆，被人剪舌頭，砍掉手腳，死唔去，直到一百歲。